港股買邊隻好？

手頭上有一萬幾 學生第一個
第一次買股票唔知買邊隻
有冇ching指教下

1皮野買正股賺埋都唔夠比手續費
買下牛熊啦

all in 7200

跟麵神買1475

買美股啦

0005

sor你連5號仔都買唔起

正股買唔起，買牛熊吧

未聽過買牛熊會發達

買美股啦

1337

萬幾蚊就allin 場波算啦

是但啦，學班一秒股神講，你牛隻3690或700就得嫁啦
但跌個陣你就自己諗啦，因為問個班人唔會識得答你

3081

玖紙幾靚仔
又雙11又聖誕
有得炒下掛

講真，一萬蚊話多唔多話少唔少......

其實咩係牛熊

學生仔冇錢

都買到2手小米呀

有邊幾隻係長揸或者短炒架？

美股諗住等遲下多啲錢先買....

all in 最近牛就得啦，一萬變十萬咪買得起其他囉

利物浦

ALL IN 700
永遠升

唔夠錢....

2800 月供

你個本夠買1810長渣咋

啱啱買左雷蛇 冇錢啦

而家諗住短炒一下先 本身都已經有一隻長揸

你個本太細，做穩定野或者收息
一係唔夠入場費，一係就年利潤少到唔夠你食餐飯，研究下牛熊證啦
可以本小利大，比較適合無乜本既人玩

成萬喎，可以買285股碎股

呢隻的確算好推薦

牛熊啫喺動物

可唔可以詳細講解下牛熊證

想跟連登仔認真學嘢

我唔直接答你 我用blog答你
Btw巴打拎千令蚊買啲投資書學野應該係目前最好嘅投資

投資哪有錢？善用OPM儲第一個一百萬 (ft. 大學生特有財技)

中芯

咁高入

利申由1.8唔夠膽入等到宜家2.7都未入

唔該曬！
btw有冇咩書推介

聽我講 唔好買牛熊 過來人 學下短炒 買小國指 真心

入左啦
覺得再遲啲就應該冇機會 決絕啲啦

All in 1337

小國指係咩？

冇嘢了咁

......

真係慘
一落場就俾人水買牛熊

老老實實一萬蚊玩美股算啦

港股買一手都唔夠錢
連入場資格都未有
炒都無得炒

抽德琪

個人認為先睇富爸爸明白左點解要投資 思考下理財之於自己有咩意義
再睇下benjamin graham嘅intellgent investor 攞個概念咩係好嘅投資
再睇風中追風嘅懶系投資了解下世上有咩投資品
然後再執幾本睇財報嘅教學書
再睇aswath damodoran 嘅little book of valuation
一邊小倉試下學左嘅野
一兩年應該就形成到自己嘅睇法
再撞次股災訓練下心態 應該可以獨當一面架啦

最好梗係sub埋我blog

Nio

好detail
thanks

個本咁細買美股啦
建議買ETF先
睇啱再買個股

我自己用緊耀才
應該點樣買美股？
係咪要開個其他戶口買美股（牛牛etc？

樓主有冇tg 可以交流下 我都係學生 冇乜本

開個谷一齊交流

巴打唔好害人

Push

2800

0282

自己去睇去學啦
講左你聽，洗唔洗入埋錢落你戶口

問微信女啦梗係

或者買媽咪麵對家

伸手黨

一皮野就買美股啦大把港股一手都買唔起

我都係學生，建議買美股

唱晒做美股然後打 ARKW 然後DEL咗個APP佢再扑暈自己
十年後你應該夠俾首期

`001,你諗下排得第一點會衰

tg: @lam1am

好呀

圍爐取暖下

唔係幾識睇美國嗰啲市
完全唔知點玩 港股都未玩好

阿里老豆 call 輪all in

請教下而家入遲唔遲？

認真？如果你真心，不如google下，學啲工具種類同運作方式先哩... 咪變問number嗰堆人呀

如果你係假膠既話... 當我無講過自膠定先

開左tg group

港股要一手手咁買

美股係一股

本細更加要買美股